連登最喜愛的3位香港黃色 KOL

順序寫出1,2,3位你最喜愛的香港黃色KOL 。以下參考未能盡錄：
鄭宇碩 予非 桑普 傑斯 甄燊港 文昭 黃洋達 游清源 杜汶澤 何俊仁 湛國揚 陶君行 李慧玲 吳明德 陳達仁 趙善軒 周庭 志森 志豪 陳雲 徐少驊 呂秉權 陶傑 梁錦祥 黃偉民 鱷魚 劉細良 亨利 劉銳紹 黃毓民 Anthony 陳志雲 鄺神 陳怡 大J 快必 簫若元 啤梨 鄭經翰 楊建興 張堅庭 林匡正 楊芷珊 林忌 潘啟迪...

老漢自推1

老漢自推2

老漢自推3

老漢自推4

老漢自推5

On9嫁？無Arhosunny

“以下參考未能盡錄”
我估你應該唔係文盲